將軍澳線收左皮

仆街冇車

對唔住又阻住你地返工

屌

下世早少少

0713 將軍澳站訊號故障

將軍澳綫列車現來往
寶琳 至 調景嶺，預計 20 分鐘一班

調景嶺 至 北角，預計 8 分鐘一班

又話搞掂，而家咩環境